## Schéma

- Titre : Erreurs détectées par la fonction groupage
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM`, `RHA_NUM`, `RHS_NUM` => table [T_SSRaa_nnB](/tables/T_SSRaa_nnB) [ `ETA_NUM`, `RHA_NUM`, `RHS_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI/PMSI%20SSR/T_SSRaa_nnLEG.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|Numéro FINESS||
`MOI`|date|N° période (mois)||
`ANN`|année|Année période||
`RHA_NUM`|chaîne de caractères|N° Séquentiel du séjour||
`RHS_NUM`|chaîne de caractères|Numéro séquentiel du RHS||
`COD_ERR`|chaîne de caractères|Code erreur||

